連任十幾年既何民傑表示告急

你班含家產都有今日了

老閪都告住急先架啦

好撚心涼，睇條撚樣之前攤係到都贏既心態，今日就見到佢冷汗都標埋

佢尋晚已經send email話告急啦屌

未投票就好去投票啦！要投建制既就蓋多幾個印仔表示極度支持！

好假的肥仔 快撚啲去死

等呢啲撚様以為區議員係鐵飯碗丫啦

笑撚死，佢以前連告急都唔撚識寫

鐵票告急呃邊個

未投果d記得投3號

十個奶共八個話自己告急

明明自己數晒票驚咩

你話急咁我地再落力d拉票
你死得仲快

收皮啦, 快D走添呀!